係台灣上連登...好慢好慢

仲慢過上高登

由開ser係台灣上到而家
邊到慢